快手掂，唔等於諾輝掂

快手掂，唔等於諾輝掂，當然卷商銀行梗係想你孖到爆燈

升50%以上應該無問題.孖B組會蝕息,現金抽還可以.

連登真係有愛
咁為他人設想

係 千奇唔好孖上B組

冇錢抽唔想人賺錢?

已上B5+B7

唔係世紀IPO都孖抽簡直玩鳩自己

咁螞蟻係咪世紀IPO

好多社工好滾動

而家黎講好難講喎

1手

咁點定義世紀

咩叫世紀IPO？
近半年 好多隻都賺錢喎 隻隻都係世紀IPO？